[突發!]1021，721 三個月，林鄭月鵝代香港警察道歉

特首對警方行動中顏色水誤中清真寺正門大閘 表達歉意

行政長官林鄭月娥就警方昨日在尖沙咀清真寺外，使用水炮車的行動，將顏色水誤中清真寺正門和大閘的事件，早上到九龍清真寺暨伊斯蘭中心，與多位香港回教信託基金總會代表及其他香港穆斯林社群領袖會面，並向對方表達歉意。新聞處發出的稿件表示，林鄭月娥早上與警務處處長盧偉聰等到尖沙咀清真寺，林鄭月娥表示，穆斯林社群向來視香港為家，為崇尚多元、包容、共融和開放的社會作出貢獻，亦一直與其他社群和平共處，面對香港社會近月出現的紛爭甚至暴力事件，伊斯蘭教領袖多次呼籲市民和信眾保持冷靜和團結，與市民大眾一起守護香港，林鄭月娥對此表示感謝。林鄭月娥又表示，特區政府會繼續建設平等、共融的社會，並為穆斯林社群以至少數族裔人士提供各項服務，亦期望與他們共同努力，讓香港早日回復平靜。

2019-10-21 14:54:08

[突發]今晚18區都有野搞